仲有無黃店稯賣？

我知而家先嚟問係遲，但已經去過好多地方都賣哂

之前聯盟個d已經係上個月19號截咗啦

賣哂啦人地

利申買左個有稯人，隻咸肉稯好好味

我知呀死都唔賣藍稯

買咗5套自用加送禮

程班長6月中會再開一次

王孖記都好似會再開

自己留意fb page

615黑衫白絲帶

北角和平飯店好似有

問下呢間可能有

濃姐石磨腸粉
立場: 黃店
地址: 佐敦上海街62號AVA 62地下5號舖
地圖:
網站:

和你Pay:

芋圓控

有六款口味：
1️⃣豆沙
2️⃣蕃薯
3️⃣豆糭(紅豆,綠豆,花生,薏米,蜜棗)
4️⃣印尼糭(斑蘭,肉碎,蝦仁,冬菇)
5️⃣栗子綠豆🌰
6️⃣鹹蛋肉糭

每SET 6個 有齊六款口味 只售$120
🖐🏻+☝🏻個糭 缺一不可

注意⚠️
優惠去到6月13日 之後就變番正價$150/set

另外亦可單點 但單點價錢會比較貴
黃到金糭$30/隻 建議一SET買比較化算

利申: 冇買
買左龍門 好好食

糭 係米字邊

買左逸東

相認

人人和平仲有